\thispagestyle{empty}
\begin{center}
\large
Universitatea din București \\
Facultatea de Matematică și Informatică \\
\vspace{\stretch{2}}

{\LARGE
	\textbf{Agent Inteligent Pentru Jocuri pe Calculator Antrenat pe Baza Imaginilor Folosind Învățare Ranforsată}
}

\vspace{3cm}
\textbf{Autor:}\\
Petre Radu Tudor

\bigskip
\bigskip

\textbf{Coordonator:}\\
conf. dr. Radu Ionescu\\

\vspace{\stretch{2}}
București\\
Iunie 2018 \\
\vspace*{1cm}
\end{center}
